其實乜野叫凍到鳩縮

要幾凍先會鳩縮
我愈凍愈壯大

你望下你平時咪知囉

我何奇壯大
就係想了解點解普遍市民會鳩縮

FF少陣

我有圖
後補

快啲post圖

圖呢

今日完全唔凍
等再凍d先補圖
利申：背心底衫波褲人字拖落街買飯